臨時前都要笑下班臭痢狗先

垃圾隊

臨時

臨終前都要笑下

樓主弱智黎 原諒下🙏🏻🙏🏻

大陸仔想打臨死？

臨瞓前都要笑下樓豬先

A09

速成

A0弱智狗

瓏仔咁早起身?

十點了

速成
瞓=月中
訓=卜中
時=日戈

簡字表同我個腦sync唔到

茅笑啦

好廢

喂喂喂